意媒：FIFA沒有現場宣讀姓名 C.朗拿度感到非常憤怒

據《羅馬體育報》報導，在此前舉行的FIFA年度頒獎典禮上，C.朗拿度入選了年度最佳陣容，但宣佈時並沒有沒唸到他名字。在被國際足協所「遺忘」之後，C.朗拿度將爭取早日復出出戰斯帕爾，並在比賽中「宣泄」自己心中的怒火。

C.朗拿度此前由於內收肌肌肉疲勞，缺席了本輪對陣佈雷西亞的比賽，C.朗拿度也沒有出席在米蘭斯卡拿大劇院舉行的國際足協2019年度頒獎典禮，他的名字也沒有在頒獎典禮上被提到，這讓C.朗拿度感到非常生氣。

報導稱，C.朗拿度會加速自己的康復進程，並準備在下輪祖記主場對陣斯帕爾的比賽中復出。同時C.朗拿度還在Instagram上自我進行激勵。C.朗拿度Instagram寫道：「經過一個漫漫長夜後，天亮了。」

此外，C.朗拿度還在最近一次接受記者採訪時表示自己會永遠成為最好的球員，並希望通過不斷入球的方式證明自己。

要爆發了

朗 - 7場 (球會5 國家2)
聯賽: 23射2入球(8.69%)
歐聯: 3射0入 (0%)
國際賽: 15射5入球 (33.3%)
合共: 41射7入球 (17%)

美斯 - 3場 (球會3)
西甲: 0入球 (0%)
歐聯: 0入球 (0%)
合共: 0入球 (0%)